支那01: 警方消息 舉港獨旗即違國安法

屌

舉國旗囉咁

是但啦，不嬲都亂嚟

舉八國聯軍旗

未舉手已經拉咗你啦

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

即坐3年

舉唔舉都喺犯法

唔好送頭

屌你老母 快手到

咩為之港獨旗

偽獨收皮了

是但啦佢條國安法寫到咁大包圍
你呼吸大力啲都可以比人入危害國家政權架啦

渣mini cooper都係犯國安法

Fuck you
香港獨立，唯一出路

聽日你放個屁都犯國安法

扯旗即違反國安法我每日都扯到硬一硬

邊支係港獨旗先？

咩叫港獨旗？ 有官方定義？

Source?

咁扯旗呢？

港獨旗係咩黎？

黃絲既存在已違國安法
做藍絲定黃屍自己揀

一人一隻字~~~

BTW, 小弟為方便大家理解寫咗篇短文：

國安法四罪行戇鳩位逐個捉

咩叫港獨旗

龍獅旗呢?

香港獨立,唯一出路

大家爭取美國全面制裁啦，我地咁唔乖搞抗爭危害國家安全、破壞美中關係、離間侵習基情，我知錯啦，美國快d制裁我啦，快d加我關稅啦，快d禁止美國遊客幫襯我啦，快d禁止美國個人及企業黎投資比錢我賺啦。

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

寫有香港獨立字句嘅旗都有罪，擺明係以言入罪，完全違背普通法精神

支持香港獨立關稅區

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

有本事UN旗都拉丫
嚇鬼咩舉旗都拉得
搞香港有咩成果？
恐嚇中華民族？

有本事打贏美國
威俾國人睇幾勁
掛彈飛台海無用
登陸東沙群島啦

哦 維園見

中華民國國旗算乜嘢？又唔係港獨又唔係台獨

哦

咩係港獨旗

認真，唔打得tim

好想踐曱甴平既旗

舉真小雄維尼惡搞卡通，你咬我食呀！

狗踢中國國旗.gif

話說係咪有得追溯